{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_042249",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=66495&adcno=2&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "일광하운드호텔"
    },
    "text": "周辺の観光地から近くて公共交通機関の利用が便利な快適なホテルです。 宿泊施設はモダンできれいな外観と清潔に管理された客室を提供しています。 周辺には日光駅とアリラン民俗博物館が徒歩8分の距離にあり、日光海水浴場は車で2分の距離にあります。 チェックインは5:00で、チェックアウトは2:00です。 無料Wi-Fiが提供され、全室禁煙です。 歯磨き粉と歯ブラシは無料で提供され、駐車場も無料でご利用いただけます。 宿泊客はすべての客室でネットフリックスを視聴できます。 レストランは階に位置しており、朝食は07:00から09:00まで提供されます。 2人以上利用する場合、2人朝食は無料で提供され、4歳以上の大人は追加料金が発生します。 全客室では調理が不可能であり、周辺にはベールサイドCC、アジアードCC、海雲台ビーチCC、釜山CC、エーワンCC、海雲台CCが車両でそれぞれ10分、15分、20分,5分,20分,25分の距離にございます。 未成年者は保護者同伴なしでは利用できず、ホテルの事情により情報が変更される場合があります。 画像は実際と異なる場合があり、チェックイン時に特定の客室とベッドタイプを保証しません。 客室価格は税金とサービス料が含まれた価格です。",
    "QA": [
        {
            "question": "このホテルはどのような特徴がありますか？",
            "answer": "モダンできれいな外観と清潔に管理された客室を提供しています。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺には日光駅とアリラン民俗博物館が徒歩8分の距離にあり、日光海水浴場は車で2分の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは5:00で、チェックアウトは2:00です。"
        },
        {
            "question": "ホテルで提供される無料のサービスはありますか？",
            "answer": "無料Wi-Fiが提供され、全室禁煙です。 歯磨き粉と歯ブラシは無料で提供され、駐車場も無料でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "朝食はどの時間帯に提供されますか？",
            "answer": "朝食は07:00から09:00まで提供されます。"
        },
        {
            "question": "朝食は無料ですか？",
            "answer": "2人以上利用する場合、2人朝食は無料で提供され、4歳以上の大人は追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "周辺に飲食店はありますか？",
            "answer": "レストランは階に位置しており、飲食も可能です。"
        },
        {
            "question": "周辺にゴルフ場はありますか？",
            "answer": "周辺にはベールサイドCC、アジアードCC、海雲台ビーチCC、釜山CC、エーワンCC、海雲台CCが車両でそれぞれ10分、15分、20分,5分,20分,25分の距離にございます。"
        },
        {
            "question": "18歳未満の人は利用できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは利用できず、ホテルの事情により情報が変更される場合があります。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金には税金とサービス料が含まれますか？",
            "answer": "客室価格は税金とサービス料が含まれた価格です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 391,
        "QA": 429
    }
}